仆街中資麥當勞使唔使咁撚樣

屌你老母縮水縮到

1999

你都識講中資

罷食咗好撚耐

邊個叫你走去食
福喜肉開始話罷食罷到宜家都仲有人走去食
怪得邊個

食撚完未？